有幾多人玩過江湖聊天室

人生第一個老婆
9㩒可以㩒一日
果陣玩靈劍江湖

00後可以死番出去

成日俾人偷錢偷野

仲00後？98 應該都冇玩過

玩過.....但玩左冇耐就變左msn

應該80後尾會印象深刻啲

仲有無啦啦比人殺死 跟住自動登出左

成日r人比堂主護法我做

0306靈劍無野做就殺下人 多數泡點

官府